豬界傳奇！天才「豬卡索」超有才華 一幅畫賣台幣12萬

豬界傳奇！來自南非的天才「豬卡索」（Pigcasso）超會「畫畫」，2016年被主人橋安（Joanne Lefson）從屠宰場救出來，之後意外發現牠懂得叼起油漆刷，於是靈機一動拿出畫布讓牠作畫，沒想到作品非常好看，也讓牠意外獲得高人氣。

身為最特別的畫家，豬卡索不僅成為媒體的新寵兒，更被瑞士品牌Swatch看重，邀請牠設計手錶錶盤，豬卡索也不負眾望完成任務。最近牠的一幅畫更賣出4000美元（約12.3萬台幣）的高價。

一幅畫能拍出高價不是沒有原因的，「豬卡索」的畫作色彩豐富，對比鮮明並且充滿活力，很難想像這些作品是出自「豬口」，牠咬著畫筆忘情的揮灑創作，認真投入的模樣更讓人留下深刻的印象。

唔洗比人劏，唔怪得啲畫色彩斑斕

靚過我畫

屌我都覺得靚過自己畫
喊出來

Pigcasso

屌 最尾果張真係有料到架喎

casso

屌，連隻豬搵錢能力都咁高

無限猴子

隻豬要搵命博，畫得差就攞黎做X燒燒肉

輕輕鬆鬆搵4000美金